Introduction
Although  rağmen
diagnosis  teşhis
diseases  hastalık
challenges  zorluklar
relivant  ilgili
reliable  güvenilir
constitutes  oluşturur
particularly  özellikle
timevarying  zamanla değişen
such as  gibiörneğin
circumstances  koşullar
heart pulse  nabız
Nevertheless  bununla birliktebuna rağmenyine de
external  harici
noise  gürültü
imbalanced  dengesiz
decade  on yıl
in the last decade  son on yılda
labor  emek
decrease  azaltmak
in order to  için
in order  sırayla amacıyla
order  sipariş
approaches  yaklaşımlar
conducted  yürütüldü
proposed  önerdi
Wed Jan    GMT GMT